請問依家出面咩情況 散哂水未

收工過緊去

千人仍在發夢，齊齊整整。